唔該幫手睇睇部電腦問題出係邊

平時打pubg將特效開到高或以上挽一陣就會冇啦啦重身開機
，但係開中特效又冇事，挽lol 果啲game都唔會有事.
唔知係咪牛唔夠力

主機板 : PRIME B360M-A
電源 : SilentStorm Cool Zero - Sharkoon 750w
GPU : MSI 2080 ti 11g sea hawk x 60-75 c
CPU : Intel core : I7 8700 45-60c
3張SSD

挽

挽鞋啦挽挽挽

問題係挽啊
挽挽挽

應該係你個腦有問題

Agger

有冇搞過任何超頻同調低電壓

隻牛好夠力。

冇呀

上置式火牛full load熱到隻牛斷電？
Btw挽你老母

影埋箱入邊黎睇下啦 可能熱死曬？
仲有2080ti i7仲用b板？ 仲要係prime板？ 板都很大機會出事
一睇就係俾人當水魚咁劏既feel

超過Ram？，試下唔超得唔得？